搵男舍友，短期或長期

佐敦文英街22號，出租一間獨立睡房，傢俬齊全。配套廳、廚房、洗手間。無押金，每月$4800。諮詢聯繫97056374 WhatsApp

咁貴

即係邊度

慳番叫雞錢，其實可以做到好多野 (回頭是岸，買樓不是夢)

幾多呎

感興趣可以係 WhatsApp 搵我傾，send 啲相畀你

想睇下幾呎 先有興趣

大概40-60呎

渡船角，近柯士甸

你可以睇下啲相再判斷值唔值囉

計算錯，應當係350平方呎